有冇人覺得天仁茗茶福利好好？

包飯鐘仲包埋飯錢，同事又nice，又夠hea

仲有靚女

邊間 等我留意吓

美食沙漠個間

平日返三晚
請唔請

我做得幾日就quit咗
個店長好好人但我成日hea做
最尾無面見佢唯有用whatsapp辭職

好少行

要睇下間舖等唔等人用

我覺得天仁已經好有企業良心